有冇巴絲做緊化妝師？

讀完化妝 諗緊入專櫃定freelance接姐妹妝之類
想將來做新娘化妝

我做掃街師

其實可以點入行

其實亦都可以搵下有無啲攝影師夾下
跟住可能會彈啲新娘 姐妹妝

最緊要人脈

巴打係咪做緊

無啊
間唔時有影相 同過唔少化妝師夾渣
但無諗過用影相搵食

我想搵人影demo 見fb group d人會招free model

會啊 好多化妝師會搵model 影demo 或者拍攝影師咁儲profile

巴打做唔做

我自己就無做

再者無影人好耐了 （某些原因）

不過你可以pm 我 幫你手揀下合作攝影師既